食用Lipo6 減脂神物

有無巴打用緊 lipo6 我本身一年減左65磅 每日做gym加帶氧45分 但最近入左平台期 每日食野非常健康
亦以經習慣 想問下用呢類補及如何。
早上一碗火腿通 lunch 沙津 晚上雞胸 雞蛋 已維持兩個月

食咖啡因

食緊

唔覺好有用
心理上食咗會好啲

效果如何 係邊買？ I herb?我本身用緊維他命b群

有無做開帶氧

運動員黎
一星期3次空腹帶氧25分鐘
兩個月體脂12%->8%

雞胸 西蘭花 番薯
不斷重複
有Cheat day

生署今日（六月十六日）呼籲市民不要購買或服用三種分別名為「Rapidcuts」、「Lipo 6」和「Lipo 6 Black」的減肥產品，因為該些產品標示含有藥物成分「育亨賓」，服用後可能危害健康。

生署接獲醫院管理局（醫管局）通報一宗涉及一名二十九歲女病人服用標示含有「育亨賓」的減肥產品後不適的個案，即時展開調查，並作出呼籲。

生署發言人表示：「有關病人因心悸、手震、頭暈及焦慮，於六月二日到聯合醫院急症室求診，同日入院接受治療。她表示出現病徵前曾服用過於本地購買的『Rapidcuts』產品。該病人已於翌日出院。醫管局的化驗結果顯示，在病人提供的『Rapidcuts』樣本中含有『育亨賓』。」

「育亨賓」屬於第I部毒藥，並有抗利尿作用，其副作用包括心跳加速和血壓上升、焦慮、躁狂和支氣管痙攣。含「育亨賓」的產品只可在註冊藥劑師監督下於藥房售賣。

經調查後，生署與警方今日採取聯合行動，突擊搜查有關的零售店鋪。行動中，在九龍灣和上環的兩間店鋪檢獲三種分別名為「Rapidcuts」、「Lipo 6」和「Lipo 6 Black」的口服減肥產品，警方拘捕一名二十三歲女子，她涉嫌非法售賣及管有第I部毒藥和未經註冊藥劑製品。初步調查發現，有關產品是從外地購入，產品的標籤並沒有附有香港藥劑製品註冊編號。

調查仍在繼續。

根據《藥劑業及毒藥條例》（第一三八章），所有藥劑製品均須向香港藥劑業及毒藥管理局註冊，方可合法於市面售賣。非法售賣及管有未經註冊藥劑製品或第I部毒藥均屬刑事罪行，每項罪行最高罰則為罰款十萬元及監禁兩年。

已購買上述產品的市民應立即停止服用。市民如服用有關產品後感到不適或有懷疑，應尋求醫護人員的意見。

要控制體重，市民應注意均衡飲食及做適量運動。在服用藥物以減低體重前，應先諮詢醫護人員的意見。

已購買上述產品的市民可於辦公時間內將有關產品交予灣仔皇后大道東二一三號胡忠大廈一八五六室生署藥物辦公室銷毀。

但巴打都覺係心理上帶幫忙？

香港好多都定性為藥 其實外國就好普遍

我而家呢個食野方法 以經減無可減 我本身125kg now 95kg 目標係70kg 而家停左 本身食緊b群 想搭配呢隻用

都無計 我肥左太耐20幾年

我唔知真係有冇用
如果我冇控制飲食加唔做帶氧
佢幫我Cut到 我會覺得Lipo6好撚掂
但當我兩樣都有做我會覺得我係靠努力減番黎

有冇做開Gym?

就30了巴打

我都會雙管齊下 但你係幾點食 有無頭暈等

冇 每隔兩個鐘一餐
少食多餐

咁你lipo6 一早定中午食 我慣左18點後做運動

起身食一粒

買黎試下好閒 我之前只買yohimbine食
心跳好快 做帶氧行勁慢都160 快步行都180度 反而仲辛苦 好似隨時死咁 唔用其實仲好 都係控制心跳 減脂唔洗咁高

我都想試用2個月